點解⋯⋯

我唔需要你情人節同我食大餐唔需要你買野比我，我乜都唔要，我只係想你係我身邊⋯⋯
點解你要咁殘忍，情人節前黎飛我，仲要係好絕情咁飛我。
我做錯啲乜⋯⋯
我真係好痛，好痛。

或者你咩都無做錯 結果都會一樣

唔關情人節事嘅 唔想再一齊咪分開囉